車手獎一問

有無巴絲打申請過車手獎 係唔係要落左口供問差佬拎就ok 我單交通意外3個月都未落口供 但有哂報案編號 自己下載過申請表 有1部份要差佬填 咁我自己填左寄去又得唔得

問社工啦

問社工？

上到去填form 有報案編號就得

至於口供 到時警犬收到社署份form會自己聯絡你再跟進

利申 單車拎車手獎

明白哂 姐係依家自己寄去先都無問題 差佬個part佢自己會同社署攪

最緊要拎左醫生紙先
無醫生紙唔受理

依家有3個月的醫生紙 依家我都工傷緊 所以一定要有